黨政府：股票印花稅主要收割外資 小股民收聲啦

消息：印花稅並非刻意針對港交所

政府消息又指，相信股票交易印花稅加至0.13％不會影響香港股票市場的競爭力，又指港交所是香港獨市金融基建，證券交易必然在交易所進行，而印花稅措施並非刻意針對港交所。

消息又指，香港股市過去一段時間上升兩個台階，包括中國經濟強勁，外國機構投資者，透過香港增加對內地金融資產的配置，各類環球指數亦將A股等納入，這個趨勢將會持續，亞洲區其他地區難以和香港競爭。

原文網址：

市場會反映一切架啦，定啦

割韮菜

//亞洲區其他地區難以和香港競爭//

那裡來的自信
亞洲區唔夠爭
咁美國夠唔夠爭

第一個縮係北水

而家已經放棄咗港股
轉晒美股 留返個爛屎你哋自己玩

淨係外資先要交印花稅？
其他人唔使？？

港交所股價 : 我屌你呀

散戶用牛牛咪仲貴 都係一樣用

支牛方便同好用過其他競爭者
所以先多人貴都用佢
但港股比起美股完全冇特別吸引之處
仲要貴過人